今次香港政府擺明同香港人正式割席

佢而家拉咗幾個係不同政治光譜嘅民主派代表
Gphone、周庭：泛民/本土左翼
陳浩天：獨派
鄭松泰：本土

換句話講，政府+軍警而家係正式同香港人決裂

九月一號下午一點機場見

901機場和你塞 Channel

901機場和你塞 公海

901機場和你塞 宣傳

香港2019已經同中共一樣了

幾時試過與人民同一陣線

割乜都阻唔到我哋聽日行動